****ติดขอบสนาม

ติดขอบสนาม

** ยินดีด้วยกับสาวกปิศาจทั้งหลาย ที่ทีมในดวงใจ แมนเชสเตอร์ ยูไนเต็ด สามารถคว้าแชมป์ 
พรีเมียร์ลีก ฤดูกาล 1999-2000 มาครองได้สำเร็จ หลังจาก สำเร็จโทษ เชลซี 3-2 ล้างแค้นที่เคยพ่าย 
0-5 สำเร็จ และเป็นแชมป์ครั้งที่ 6 ใน 8 ครั้ง ตั้งแต่เปลี่ยนเป็น พรีเมียร์ลีก 
** ฮือฮาพอสมควร หลังจบฤดูกาลนี้ แฟนบอลไทยเตรียมหยอดกระปุกเก็บตังค์ไว้ซื้อบัตรชมฝีเท้าของ 
"เสือใต้" บาเยิร์น มิวนิค ที่จะมาซดแข้งกับ ทีมชาติไทย แน่นอน วันที่ 3 มิ.ย.แต่ยังไม่ทราบว่าจะแข่งสนามไหน 
"บังยี" รับประกันคุณภาพ ** สมาชิกยูบีซี ฟังทางนี้กิจกรรม "ยูบีซี แฟมิลี แรลลี่ 
ครั้งที่ 1" เส้นทาง กรุงเทพฯ-กาญจนบุรี วันที่ 20 พ.ค.นี้ รับสมัครเพียง 150 
คันเท่านั้น สอบถามรายละเอียดได้ที่ 618-7266 ** "เสี่ยว่าว" เลอภพ โสรัตน์ หรือ 
ทะยานชน แห่ง เดลินิวส์ แจ้งมาว่า ภาควิชาพลศึกษาจุฬาฯ จัดงานคืนสู่เหย้า ในวันที่ 
6 พ.ค.นี้ ที่ สำนักวิชาวิทยาศาสตร์การกีฬา จุฬาฯ หน้าหอพักกรมพลศึกษา เริ่มงาน 
18.00 น. ** วันที่ 29-30 เม.ย.นี้ โกลเด้น วัลเล่ย์ฯ เขาใหญ่ จัดแรลลี่สู่เขาใหญ่ 
รายการ "อินทรีแรลลี่ เพื่อธรรมชาติและชีวิตสู่เขาใหญ่" พร้อมคอนเสิร์ตเพื่อชีวิตโต้รุ่งครับ 
** 

เอก ธนพล

KT Internet Dept


Home I The Nation I EntNet I เนชั่นสุดสัปดาห์ I วิทยุเนชั่น
About Us I FAQ I Site Map I Contact Us I Policy
